「收機救蟹仔」各8plus +2388, 8 +1388同你收！

各8plus +2388, 8 +1388同你收，有意者今晚8點，尖咀三角公廁右起第二格等。現金交易，公平買賣

大你3千8+3000$

8 2500$

Pm me約交收

未派貨 十億都無用

無貨就收收皮先

做咩唔炒x

都未出 搞事呀

三角公廁邊有廁格

只有尿兜

俏佳人樓下等啦，4部大金256

咁多貨？

5萬收 pm

收皮